呢啲算唔算狗公

有個男人撩個女仔出去玩 同事關係
女嘅已經表明有男友 要佢批准
個男嘅依然唔放棄 同佢講拍拖都可以玩啫
個女無應機 隔一排個男嘅又撩佢

咁算唔算狗公？

算 一定係

明顯係啦

狗公

樓主唔係男朋友就係隻厹

兩個都係佢朋友

男朋友見到厹咁做都仲要問，一定係厹格
結論：樓主厹

個女仔唔覺得呢啲係狗公 集思廣益說服佢

咁都睇唔出係狗公
就要說服條女個男朋友證明條女係臭西啦

單對單玩定點先
可能一大班人玩呢

同條女講去就分手

可能樓豬就係條女

yes

想屌西姐

咁誇張

絕對唔係

實係啦

你條女有無屌9你?